特區政府: 「光復香港 時代革命」 是有港獨含意

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「光復香港 時代革命」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「光復香港 時代革命」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

搵返作者黎解釋

我話你犯法就犯法喇。

姐係政府話係就係？ 點定義

光香復代 命港時革 呢?

那麼元朗套丁算不算出賣祖國土地？
祖國給地方你住，你拿去賣，對不對得起祖國的好

民主建港
香港再出發

每人嗌一個字，OK?

命革代時 港香復光

啲長輩話漢字以前係由右至左讀嫁

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「良知」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「良知」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

暗示照拉
借個位 會員標籤功能

總之全部都係港獨
係咁多

識玩
借個位 會員標籤功能

全部都係港獨

鼓勵大家直接講"香港獨立,唯一出路"

時光命香，代復革港

收皮啦,,,on撚鳩

遲吓「香港」兩個字都有獨立暗示架啦
「中国香港市」先政治正確

煎釀三寶 危在旦夕

開個記招, 問番作者咪知

仆街，有聲

新口號
革命無罪
造反有理

咁淘寶全國包郵但係唔包香港呢
佢句全國包郵係咪港獨含意

「時代香港 光復革命」

天滅中 間道 共同改善生活質素委員會

光復新界 時代革命
光復九龍 時代革命
光復港島 時代革命
光復離島 時代革命

這算不算 港獨？

叫光復東莞算啦，
叫光復東莞唔會有傻鳩以為莞獨啩

民主建港 香港再出發

光復銀河 時代革命

當個政府去到以言入罪，好快就會成為世界笑柄

過多十年出世嘅香港人可能小學就要讀邊一萬個敏感詞係唔講得

特區政府表示

光復香港
時代革命

有 香港獨立 含意

龍門任你搬
好快送香港人入集中營

民主建港
工會聯合

屌你收皮啦
一兩項可能真係有人唔撚講
宜家乜撚都話唔得
真係睬鳩你
十點鐘二百萬人屋企鳩叫係唔撚係拉晒呀
不如順手禁埋平反六四啦

完全無

淘寶寄港 不需包郵！

咁我地咪叫：香港再出發！

借隔離po:

撤回國安法
香港再出發

咁叫我愛香港，時代廣場囉，口號黎姐，就好似反清復明一樣

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

新口號

香港工會聯合會，民主建港協進聯盟～

春夏秋冬 危在旦夕 利申環保撚

自稱香港人而非終蟈人有港獨含意
所以香港人送去再教育

新抗爭食物 又夠本土

Gfhg

香港倒立、唯一操練

繼續吹

香港再出發

政府網頁淨係寫"香港特別行政區政府" 無寫 "中國香港特別行政區政府", 一定係想搞港獨！！

香港！嘩！

「光復香港 時代革命」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

做個好市民，大家記住呢八個字點解

利物浦萬歲

花草樹木 楊枝甘露

搭單問埋，命革代時 港香復光呢？

Ok我以後講
革命無罪
做反有理

文字獄

「光復香港 時代革命」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

佢係話有港獨含意
但又唔直接話違法
係想俾大波嬅繼續對外含糊其詞
‘不能話講邊句就違法’‘要睇情況’x 1000次對外交戲
避免承諾以言入罪

現實就係99%入得

【白紙。文宣行動】——以白紙對抗白色恐怖

港島獨立
九龍獨立
新界獨立

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

改一改口號做
「全國包郵，唔包香港」
啱晒鐘意淘寶的港女

諗得過

妨礙司法公正 永久終止聆訊

民主建港 保家衛國

特區政府: 「煎釀三寶 危在旦夕」 是有港獨含意

呢個岩用

毛主席萬歲

光復東莞，春袋革命

民主建港

起來，不願做奴隸的人們

推你呢個

光復香城，時代革命

個詞係你定義？

革命無罪 做反有理

光復中國，時代革命

on9 總知你話乜就乜啦

光復香腸，春袋革命

光復中國呢

良知已犯法

光復香腸 時代夾麵

林病習種 我最有種

岩呀岩呀
我覺得香港再出發同光復香港方向一致＇
再叫香港再出發會唔會有港獨含意
再出發大聯盟係唔係獨派？

屌你老味咁如果我keep 住份報紙有寫依8個字又犯法?

真係唔撚知點樣港獨含義🤷‍♂️

新疆式管治

有獨字咩? 唔見嘔

民建聯有冇沖出嚟支持國安法？好似好靜咁嘅

恢復香港 時代抗命